係咪大部分黑人既興趣都係籃球同rap?

呢兩樣撈唔掂就gangster
黑人既命運

炸雞

佢地會反問返你地亞洲人嘅興趣係未得計數

Yo man

鬼佬會問返香港人係咪識Chinese Kungfu

仲有賣牙膏

佢地分唔到多數都係話忍者忍者

鍾意食雞同個個戴金鏈
JJ大大條

佢地都會睇動漫架